放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(225) 賴巨星生日快樂

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
暫時休業
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳) |
2021.01.13 |

私心置頂

Nplm

宣宣lm

nplm

nplm 賴杰宏生快

同一個拳套
兩種唔同打法

我頂

賴妹生日快樂🥳🍾

宏宏 生日快樂

nplm 預祝杰宏30歲生日快樂

nplm
杰宏生日快樂

nplm

賴媽媽生日快樂

又會突然出咁多生日相關嘅 啱啱好

應該係標題打咗生日所以有

我賴妹生日快樂
快啲帶凱比去整

新發現

賴桑生日快樂

第一次知

準時零零分 祝賴妹生日快樂

咁勁 我都係第一日先知

好正

Nplm杰宏生日快樂yeah

賴妹生日快樂

生日快樂小三賴
九叔掩眼真係睇親都覺得好好笑

好正
杰宏生日快樂

宏晉 1.0 係CP
宏晉 2.0 係姊妹

咁下次打聖誕快樂係咪會用得返聖誕emoji

nplm
小賴生日快樂
趕快死會

咁多開心事
唔知有冇old news到

凱希

Facebook 有抽獎
我哋無得去

2021超級巨星紅白藝能大賞卡司超強🤙🏼
是不是很想來現場呀😏
我們將贈送票卷
讓堅果們可以一起來慶祝我們第一次登上紅白舞台😍
想獲得票卷的堅果們看這邊🙌🏻
抽獎辦法，請在本篇文章留言
「希望能在五堅情頻道看到什麼新企劃，加一段新年祝福話語！」
範例：希望能在五堅情頻道看到他們千元挑戰台北一日遊！新的一年所有人都能夠心想事成、健康平安❤️
每人限留言一次
✨有效留言時間：即日起至2021年1月17日 23:59（止）
✨門票名額：60組（一組2張！）
📣2021年1月18日 中午12:00 將抽出幸運堅果🎟
並公佈取票詳細資訊
一人抽獎，兩人同行‼️‼️‼️
⬇️趕快留言抽起來⬇️

nplm
賴桑

期待3.0 SP

Nplm 小賴

海外粉真慘

漂漂都鍾意凱希？
我唔記得你最鍾意邊幾個狼殺常駐？

除咗五堅活動
老楊同 Hebe 都話嚟緊繼續有演唱會
延續上年既台北場

好想去睇

男既鍾意澤仔 小賴
雖然最近一個唔知做緊咩 一個係咁被抿爆
女既最鍾意凱希

nplm 賴杰宏生日快樂

頭先心急留名冇留意原來有生日emoji
好搞笑呀

希望九澤啲飛快啲清晒，唔會變亞視掟壽包

鋒澤一直話要打拳好可愛，好似小朋友咁

今集好好睇，好睇過娛百狼殺
多謝賴妹

睇完之後好想去冒險樂園玩返轉

冒險樂園仲未執晒咩

大埔仲有架

啱啱數咗仲有 227
又清咗100張

賴桑

黃埔仲有

睇佢個網仲有好多分店
不過依家唔開得

我以為已經比NAMCO取代

黃埔嗰間成層呀

其實佢哋呢個pose嘅主題係咩

Namco 係咩嚟

nplm
賴妹生日快樂

同冒險樂園同type但黎自日本嘅
朗豪坊有

日本嚟香港嘅本身主打夾公仔
但而家開到越嚟越大間有埋波波池掟彩虹嗰啲
其實都係冒險樂園啲frd

啲公仔真係幾高質

展翅高飛的小臭鳥

小賴生日快樂

有信心

Happy Birthday

我有陣都好想去玩下推銀

n年前好鍾意去黃埔個間個波波池

記得前排先講澤仔唱兄妹
原來琴晚都有唱

暐弘喺後面食水果好可愛

尋晚澤仔話太夜廢事嘈住隔離 唱歌把聲好溫柔

佢地電影配音都做埋咁搞笑

香港有冇得睇 佢地係咪咩job都接

香港就算上都應該係粵語配音

都係好事嚟
開始多job

可能因為個戲名叫狼人所以搵佢地

想像唔到九叔配音唔知點解

我反而係想像唔到南哥
邪惡南瓜

九叔直播玩緊英雄騎士團 佢開左個公會叫小賴後援會

我淨係諗起小賴喺五四三配打交 呀呀呀嗰段嘢

完全唔記得左今日有直播哩件事

依家仲直播緊快啲去睇 得百幾人睇緊

啲字Lur 埋一舊

啱啱睇完FB真係受眾好低

我仲有好多冒險樂園coins

我張member card 又過咗期
上次唔記得入嗰啲飛又過埋期

奧語世界第一

仲用唔用得

奧語真係無得頂

應該得，我一路都有玩

Sorry. 冇追post
見到上一個Po 有個Crystal 嘅咩，係=大大？
點解嘅？

佢最近迷上水晶
又名水晶寶寶

又講水晶

想問大家
有個遊戲係一個人負責講畫咩
例如: 畫一個圓形 入面畫一橫
然後幾個人就畫再估
係叫咩名

今晚咁靜嘅

星期五冇狼人殺
星期六冇0995

大家早

早

好悶

溫緊書 月底考試
隔多一陣等直播

加油丫

有啦有啦

九叔又係呢件衫 好hea

禮安哥哥!!!!!

件衫咩事

件衫好緊身喎

好kam

竟然許願係唱跳+solo
我覺得本身就會有哂左

大家好
想搵人一齊傾五堅所以好艱難搵番陳年email出黎
身邊冇人睇好痛苦

hello花花，我係果果
你最中意零九？

Hello 花花
我係純純‧電燈泡

Hello 花花
我係丸丸
唔通你係九婆

我係小九
歡迎歡迎

花花你好
我係monb 支持九晉嘅

係呀最鐘意阿九
然後鐘意四堅多過五堅其實

哈囉花花
我係轟轟 歡迎多啲上水一齊傾五堅

嗨純純 我都係電燈泡
其實我大三角都好可以

halo 丸丸 九婆相認

嗨花花我係水水
其實我都係

哈囉轟轟
我就係睇你地講野好夠mean我好鐘意所以想一齊講

但我會appreciate 佢成日cue佢大哥 同埋幫佢起帳篷

九婁都唔錯㗎
成日都比反應比九叔 又會陪九叔一齊變小九小婁

halo 漂漂

丸丸由一串丸進化成九串丸

屁孩組合好期待叮咚3會有咩發生

埋嚟睇埋嚟揀

hello花花

哈囉花花 我係些些
我都係新加入冇耐
我欣賞你哪坦白 其實我都係中意四仔多啲
一齊嚟圍爐啦

花花你好
我係九九呀

九九哈囉

說時遲那時快

連燈

1分鐘前講完我哋果然係light bulb

佢調光左幅相 咁就睇唔到面上嘅瑕疵

一追完po話佢唔得閒po相 然後一開ig就見到

呢排龍女好似殘左啲眼紋越黎越深

對唔住我收番
佢呢排實在太冷落阿九 算佢啦

痴線真係一講完就出
都話佢要執下先肯見人架啦

今日見佢哋兩個冇事 開心返晒

就嚟五官都睇唔到啦大佬

太瘦啦

原來電燈泡係咁解

塊面就嚟凹喇 叫佢快啲跟下九叔打多啲邊爐

:謝謝電燈泡們來看我們的演唱會

雙關
呢個粉絲名照顧埋我哋連登又照顧埋鋒蜜米酒

我哋喺來自連燈，燈力最強嘅電燈泡

可以出個周邊係燈泡形嘅樽仔入面裝住蜂蜜味嘅米酒

新年食好啲養翻肥啲啦

2公婆邊有隔夜仇執返劑就冇野架啦

要跟志豪回鄉探親食好西

太瘦會顯老食多啲野啦少爺仔

志豪爸不嬲對女婿好好 實煮好多好味野俾佢食

人地叫開龍女做男媳婦喎 你係咪搞錯身份

柒咗 你知我講緊邊個就得啦
以後改返口先

想拖手

望望望

第一張

拖手呢張正

上面嗰張好似鹹豬手

應該係呢間 晚餐$6000/7500

老闆你請茶水部啊姨嗎

我不想努力了
做茶水都唔錯

一齊做茶水呀姐

一個茶水 一個reception 一個掃地
老闆我不想努力了

我做文案
利申：中文攞A

咁都搵到
阿姨我都不想努力了

呢間超貴！愛莉莎莎拍過我記得
但勁吸引

我做速遞送專輯都得㗎

走左去google台北頂級鐵板燒

仲貴過台北堆米芝蓮餐廳嚇親我

少爺仔食慣好嘢係唔同啲

跟少爺仔搵食好幸福

Hello花花
我叫末末

話晒都係鏡週口中既億萬小開

花花你好
我係鳥鳥

哈囉末末
搵到好多同聲同氣朋友既感覺好開心

Hello花花我係蟑蟑 歡迎加入呢度

哈囉鳥鳥

蟑蟑你好

綜口味尾牙都睇落好過nine唔識讀

唔知字幕君有冇去

笑死 食唔飽

幾正咁

仲平過nine唔識讀原來

頭先九澤講琴日岩岩寫完同名主題曲
我即刻去睇下琴日阿采有咩搞
佢好似去左睇朋友表演 希望佢冇份填詞
我其實唔係想黑佢 但大家明啦

今次應該九叔自己寫返

高玩丫間野睇片超正

希望佢花啲時間係自己公司玩下

佢都會用返佢嗰套邏輯嚟玩

格格你好

最左邊係花枝？最右邊係邊個？

睇佢地食飯座位 會唔會係柏良嫂

可能係

合理推測

點可以話九澤係假

呢個表情好可愛

龍女講：這不是假的 果句好可愛

佢呢句不是假的真係好帶人入戲

嗰句我loop咗10次

同呢個有啲似

加埋呢個角度個表情仲可愛

好qq

你好鬍糊 個名真係難打

我係噥噥
都係兩三星期前入黎架咋

男既我都係鍾意九澤
女既最鍾意語噥同凱希

花花你好啊
我係噥噥
你係九婆？

佢講到好委屈

你好呀我係花花
我大你一日

係呀噥噥

今晚果然得23分鐘
仲要係有上帝視角

我比較期待好耐冇見過既28cafe 大三角唱歌

近排既局都好似 25 分鐘內
唯一一局唔係就係澤仔...

我都係 好掛住大三角jam歌

唔識欣賞

好耐無睇過精采既局喇

一嚟愚百唔玩啲新/少玩既板子
二嚟大家都職業倦怠

好掛住魔術師同大亂鬥
希望愚百以後唔拍呢兩個版

無 follow 過

五堅遊戲王

睇賴妹story佢真係食咗成個禮拜生日飯好多局呀佢

估唔到佢同阿電都熟到會兩個單獨撐枱腳

佢哋好熟㗎 成日兩個約出去睇戲

水晶寶寶個哼好傲驕

咁多新手嘅

女巫又俾人首刀

果然畀你哋估中九叔狼

係咪專登連住播女巫俾人首刀既局

點解成日有楊士弘 係咪要變常駐

好彩狼識得首刀佢先

lm

小賴

淨低既阿九隊友好雷

Soa有啲料到

已經俾soa 抿到

呢個7號想點

3 7 中哂

澤仔

7號真係

7 唔知點解有啲印象佢嚟過狼殺

7號乜水黎ks

佢都全中

09抿神加油

九叔賣完雷隊友快啲自己殺算

好彩佢識賣

爆狼爆到保佢唔落

餅乾人地踩佢仲要點頭

水晶寶寶做神真係好似理直氣壯啲

其實餅乾係咩人嚟

其他好人全部都好難推

今集咁短
似係唔夠刀

又唔靚仔又冇效果玩得又差

棄票+唔拍身份=定狼

餅乾太低水平
全場打佢定狼

7廢到....

咁都刀到騎士，勁

刀中騎

睇完都唔知邊個

刀大大好準留番8號扛推

重點係 唔靚仔 對佢零包容度

仲要變咗8號首置發言

冇位推了

以前棒棒堂啲人 有少少印象

完全無印象

輸硬
鋒澤發言出哂坑

幾好，發言順序都諗定哂

點解以前睇棒棒堂都好似冇見過咁
係咪第二批嗰啲嚟

要打只可以打2
但點打

真係咩？！！ 以前佢叫咩名？

09口窒

我是騎...獵人

哇 歸1

捉到了

5號比09帶走左

8

居然咁都畀狼贏得返

九叔好波

派翠克都係去番遊戲王啦

佢慢慢玩魚躍喇

去跳返珍珠板算啦

澤仔盡力了

兜唔到
點會呃到09

好耐都未見過佢最後一狼贏

返去扮蝗+2算

到底澤仔發言邊度唔好點會投到佢

09又教科書式當狼

好感動
呢排阿九勝率好低

咁可能係大學生了沒

唔敢投09

九叔應該心諗：要煎餅做乜鳩

好耐冇見過呢啲咁白痴嘅失誤

自投羅網

8返去玩遊戲王啦

都係有種統治感
咁劣勢都搵到應該做嘅事

5號自知好人
8大家覺得好人
2金水 信3拍獵 就淨返1

1發言出哂坑 09仲歸1 2
但soa唔敢反09

痴線好可愛

好人贏佢應該可以mvp,可惜

佢拍獵 正常人都應該唔會敢歸嘅

明明2開頭都信左1
結果都被09帶到風向

都話澤仔易推
咁嘅發言都票得走

獵隨時係最後一神
仲要自己係民

仲要得佢知騎士已死
其他人仲覺得騎士在場拍獵唔怪

最on係派投九叔遮

佢今集每一秒鐘連遺言都做緊好事
因為無身份就咁就推走了
可惜可惜

level既差別 俾人兇兩兇就講哂出黎個d

好努力諗點樣贏返
但無辦法了

如果澤仔知8號獵係咪應該遺言跳獵
跳騎有咩用

可能騎士第一晚驗到3
淨7好人先贏到
留九叔實輸

開唔到槍喎

獵會有發動技能嘅音效.

但都冇槍 跳唔到啦

大三角一齊唱歌

無得帶人點會係獵

但09發言格式做唔到好人
完全夾硬打1

都冇槍假跳唔到啦

大三角跳跳跳好得意

跳躐開唔出槍喎

娛百有生之年好想睇澤仔走心發言

……

桌遊研究社幫到你

如果今集最後一狼唔係九叔，派翠克應該會被屌得勁好多

跳騎可能真係冇咩用 但跳獵應該會被人笑足一年

大大精神分裂咁笑死

獵衝出嚟比人刀點救呀
盡咗力啦

算啦派翠克都一早俾九叔抿到啦投唔投3都冇乜分別

今晚呢局仲正過宣傳局，發1個唔識玩既上黎，邊隊有佢就輸左一半

但迫到09爆 seed

許願 有生之年佢地爆粗可唔可以唔好嗶

咁難啲
電視台要罰錢
你等佢直播自己講會有啲機會

應該懷疑下2定5邊個冇跳騎?
扮仲有兩神

派翠克個異形票

5講咗自己唔係騎
8個票型已經收晒皮
九叔點都刀8先

係呀，澤仔跳騎冇用
5一定唔係騎
只可以試下呃九叔2係騎
不過思佳姐有得騎點會唔騎

做咩唔接自己歌 到底是誰失言兵變了我

9up話佢金水唔敢騎錯 + 佢本命角係騎

諗唔到其他
應該好過佢講8出黎自己又跳埋騎叫人刀8

其實佢投完應該知09係狼了
點講都救唔到了

如果係平時都仲可以擾亂下
到底淨1神2民/2神1民
但而家最後一狼係九叔

賊公賊婆

09 幾耐無贏 MVP?
今晚好開心終於贏返次

不過其實一開波
小賴刀中女巫
同訓到預言家
都係取勝關鍵

個雪狼就唔知乜事
係咪個個坐 7 號位都低能既？

大家之前成日話愚百狼殺狼好難贏
除非狼人勁或者好人做錯事
今晚似乎係狼人勁既情況？

不過其實如果最尾派翠克無投異形票
好人有無機會贏？

我對九叔有信心
就算8號跟隊投一都會刀中

賽後阿九話佢覺得2同5好民 佢都係1同8選獵
所以鋒澤出左去佢就一定係刀8

好人冇人拍身份九叔有機會殺錯

其實就算日頭走咗預巫兩神 一狼
都係警推在先
九叔一定要把握喺日頭推一個人出去先贏到

九叔去博恩雙聲道

係大學生個批
發現果批人冇一個人玩得特別好
Eg 凱皓 琳妲 嘻小瓜

星期五有不再屬於我mv 沁b

大大教賴妹按幾下轉走filter個時間果度我笑到標眼水

大大仲話以為賴妹好鐘意個時間放喺中間

這次mv親得比以前更激烈

賴妹同沁B 會親得好激烈

抿神真係無人夠零九黎
所以的確一歸錯票就知零九好大機會帶領狼贏

係 wor
咁就真係係唔係都輸
好人一開波即刻死兩神真係好差開局

不過好似花花講
其實零九已經估到 soa + 思佳係民
所以澤仔出局就一定刀派翠克
所以輸係幾乎無得避免

頭先個局面好人真係好難贏
除非係推左零九出去
留返個七號狼

唔係冇一個人玩得特別好
係個幾個都玩得特別差
尤其小瓜
玩咁耐都無進步咁

播完mv之後會同沁b直播

係咪要問佢拍個時有冇反應

床戲

親得好激烈
突然覺得沁B似被吸陽氣

mv 完後仲會雙直播講感受

沁b自己都冇乜

愛上直男的故事

應該都有啲陽氣嘅 小賴自肥到咁

問沁B親後感逼佢承認愛上小賴

你記得去問

但09攞mvp 個樣

岩岩先睇返今晚場狼殺 睇到嬲左
澤仔發言咁好都被推走
個傻仔派翠克玩左咁耐都仲係咁on9 唔該佢以後淨係上遊戲王算啦

佢遊戲玩chok 個樣 打冷震

個chok樣真係幾攞命

尷尬到一個點

小賴中2神 09中2神
個7號位坐劉江華都應該照贏

無留意到添
點樣樣？

似乎真係玩得好遊戲王既人都唔識玩狼人殺

無尊派翠克真係最佳代表 四肢發達但頭腦簡單

又攰又頹
可能已經係錄唔知第幾集

佢唔係長期都咁㗎咩

所以點解娛百開始只做狼殺之後佢地咁少上
真係次次上都柒咁滯

無辦法 呢行好現實，佢地仲要無樣，只可以做諧星
但慘在狼人殺都唔係一個適合俾佢地賣笑嘅節目

首先要有自知之明
唔好好似柒瓜嗰啲咁
唔識又死都要上

柒瓜

呃正評

係咪p牌有字數限制，我見仲未有人開新po諗住開，但佢話我內文長度已逾上限
我都係用返大家個template咋嘛🤦🏻‍♀️

放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(226)

龍女d語言係得九晉兩個明

今晚呢集好正 有刻在 仲有估台語
實好好笑

睇預告都已經好笑

【娛樂百分百】2016.11.04《百分百遊戲王》愷樂、偉晉、子閎│邱宇辰、連晨翔、羅宏正、林思宇、程予希

剛剛睇咗呢集都唔錯

好QQ晉仔

原來呢邊未爆

我仲諗點解推得咁慢

997

998

999

1000